討厭達哥用打機穩錢既入一入

成日上連登 見d人又話達哥收錢打機好仆街
我當佢真係有收錢，咁又有咩問題？

打個比喻 有d 音樂家 因為中意音樂而唔係為錢 而簡呢個職業，
咁人地開音樂會 收人錢 唔通你又會話佢玩音樂係有心既 就應該一蚊都唔收？

其實中意個樣野 ，又可以做到職業 又養活到自己有咩問題？
呢個市場好公平 佢靠到打機穩錢 證明佢係個市場有價值

你地可以吊9佢d直播悶同垃圾 ，
但吊9佢 打機收錢真係好反智

香港人癲㗎

搵

agger
btw 穩你老母

呢度都無咩道理講

咁叫穩錢？屌你老母

小學未畢業就搵你老豆啦

戇鳩仔

知錯

冇所謂啦，唔使開飯咩
香港人通病覺得創作，藝術，設計全部都應該免費

你條戇鳩仔

屌你老母

你老母生左你個白痴仔

做咩姐你

之前話唔想收錢打機廢事令個台商業化
人一出名就出爾反爾連大陸錢都收埋
依個行為惹人討厭又有乜出奇？
冇話過收錢打機有問題
係見錢忘本問題
GEM去大陸搵錢就屌人奶共
達哥搵大陸錢就有光環唔比駡唔比得人討厭？

咁佢一開頭又話唔為錢打機？

我而家淨係講緊 人地吊佢收錢打機
你上面呢堆野同我講既野有咩關？

屌你老母 你養佢佢咪唔撚洗打機搵錢囉 戇撚鳩鳩

乜而家啲學生連個搵字都唔識

運動員 話唔係為錢做運動員 係唔係代表 佢唔可以做受薪既運動員？

唔係為左某樣野，唔代表唔可以做某樣野。

錯啦 佢免費開台架喎
睇個班人根本唔使錢
都嫌人唔夠清高

唔明乜撚野心態嚟
達哥無收錢開台已經要感恩啦仆街

唔為錢打機 唔代表啲錢因為佢打機送到埋口都唔要

你都on撚99
人地依加開台根本係返工嘅一部分
唔開台啲廣告點出街？

所以呢？ 我當你講既野100%係正確 咁佢咁做有咩問題？

你都on撚99
人地依加開台根本係返工嘅一部分
唔開台啲廣告點出街？
岩先

上面咪講撚咗囉

backup佬俾達哥搞到家破人亡，妻離子散，屌你老母仆街達

將結果當係成因 on9

你講乜撚呀？邊到有講到 開台賣廣告收錢 係有問題呀？ 我問緊你有問題個理由係咩

你見D人以前 WhatsApp 8蚊都唔肯比就知

覺唔覺得d 警察好仆街？捉曬d 賊 搞到d賊 家破人亡，妻離子散

利伸 全部黑警必須死

屌你老母臭閪

香港人人咩人最唔鍾意資本社會

出賣兄弟

樓主唔過15歲

你童年比人屌過屎忽添

打機賺錢還打機賺錢
講蝗語還講蝗語
你可以話佢講蝗語唔睇佢
但話佢打機賺錢唔啱嘅理據係咩
佢呃你錢 啲錢你比嫁咩
你都係免費睇嫁喎

我講呢句係因為你d point太小學雞，要幫你偶像，就搵d獨特小小既見解

你咁撚把炮 你穩理由駁我囉

我都係達哥，近排hitman好笑返d.

嬲咩遮你 唔岩聽就嬲你會影衰達哥架

肯講理據味呀？

係小朋友既世界先係非黑即白，有需要任何事都判斷正反兩方既咩

佢搵到錢咪搵到錢，佢唔收錢都冇所謂，靠打機搵到佢本事遮，有咩好拗?

主觀情感係唔會因為咩客觀理據而改變

討厭就係討厭,鍾意就係鍾意
同fans/haters理論有咩意義

但佢好似缺乏左同觀眾交流咁

逢紅必反，越反越紅。我反而欣賞佢破釜沉舟，網紅界搏一鋪，以家紅到西甲都識，連登仔又有冇膽學佢

達哥講唔計

成龍使唔使開飯？GEM使唔使開飯？

TLDR;
1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦